\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Fahr, mein Kind, zum Vogelfelsen} 
\index[in]{Fahr, mein Kind, zum Vogelfelsen}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/fahrmeinkind2} 
\end{figure}

%\begin{tabbing}
%1. Fahr, mein Kind, zum Vogelfelse, dorthin wo die M"owen sind.\\
%M"owen bringen uns als Gaben, den Traum die Sagen.\\
%/: Alle Tage lasst uns fahren, dorthin, wo die M"owen sind. :/\\
%\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. F\=ahr, mein Kind, \=ans End der Tage, d\=orthin wo die M"owe f\=liegt.\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
2. Fahr, mein Kind, ans End der Tage, dorthin wo die M"owe fliegt.\\

V\=on Legenden \=und von Sagen \=la"s dich t\=ragen.\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf h\>\bf A\\
Von Legenden und von Sagen la"s dich tragen.\\

/: S\=egle hin zu f\=ernen Str"anden, h\=in zu Sindbads M\="arch\=enl\=and :/\kill
\>\bf D\>\bf H$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
/: Segle hin zu fernen Str"anden, hin zu Sindbads M"archenland :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. F\=ahr, mein Kind, m\=it wei"sen Segeln \=in das Land des Sonneng\=l"ucks.\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
3. Fahr, mein Kind, mit wei"sen Segeln in das Land des Sonnengl"ucks.\\

F\=olg dem fliegen\=den Holl"ander z\=u den St\=r"anden, \kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf h\>\bf A\\
Folg dem fliegenden Holl"ander zu den Str"anden,\\

/: w\=o die M"owen v\=on Atlantis h\=eute noch zu f\=ind\=en s\=ind. :/\kill
\>\bf D\>\bf H$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
/: wo die M"owen von Atlantis heute noch zu finden sind. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}[130]{-20}
Worte: aus Schweden, dt. "Ubersetzung: Gottfried Dahmen - Weise: Finn Kalvik\\
Original: 'Ru, mit barn tiu' (s. nachfolgende Seite)\\
\end{angaben}

\newpage

\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Ru, mit barn tiu} 
\index[in]{Ru, mit barn tiu}
\index[in]{Fahr, mein Kind - Schwedisch}  
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!Ru, mit barn tiu}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!Fahr, mein Kind - Schwedisch}  

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/fahrmeinkind1} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. R\=u, mit barn f"or d\=agen ender d\=it wur alle moker f\=l"ur.\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
2. Ru, mit barn f"or dagen ender dit wur alle moker fl"ur.\\

S\=e wo lengsels f\=abels sk"ute \=gor da "ut\=e.\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf h\>\bf A\\
Se wo lengsels fabels sk"ute gor da "ute.\\

/: "U\=nder scheil mott fj\="arne str"ander, \=o mot Sindbads \=ev\=ent\="ur. :/\kill
\>\bf D\>\bf H$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
/: "Under scheil mott fj"arne str"ander, o mot Sindbads event"ur. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. R\=u, mit barn de t\=apte riket s\=chenker have osse j\=enn.\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
3. Ru, mit barn de tapte riket schenker have osse jenn.\\

F\="olv dem fl"uvend\=en H"oll"ander \=hav legend\=er.\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf h\>\bf A\\
F"olv dem fl"uvenden H"oll"ander hav legender.\\

/: T\=onner jenne mok\=es krieket, \=in Atlantis f\="uhl \=er d\=enn. :/\kill
\>\bf D\>\bf H$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
/: Tonner jenne mokes krieket, in Atlantis f"uhl er denn. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}[130]{-20}
Worte: aus Schweden - Weise: Finn Kalvik\\
Dt. "Ubersetzung: 'Fahr, mein Kind, zum Vogelfelsen' (s. vorherige Seite)\\
FA: 75 MO: 72 PI:\checkmark
\end{angaben}
